如果超人同怪獸喺旺角打交 有幾多野會被破壞

當佢地喺匯豐個路口開始打

用愛化解佢地就無事

香港個市會被破壞

唔好打爆信和就得了

超人轉身嗰下應該打爆咗

佢地應該忍唔住打死堆大媽先

應該係行兩步就成個西九龍無左

唔會打中馬會

最緊要踩到唱歌跳舞個班大媽老野

打乜鬼
唱今天我咪得

會唔會打打下企上獅子山

踩死曬你班仆街先